6/7 愛丁堡廣場

現場無咩人

—————————————
「七黑」團結打倒白色恐怖

推

嚟緊

去曬屯門

收工食埋飯黎

差佬明顯睇少大家，現場行咗個圈淨係見到大約十隻

等陣黎

可能去哂屯門支援

喺屯門

係屯門，因為警察岩岩護送打年輕人嘅廢老上的士走咗，依家圍警犬

分警區架師兄
定係你知我哋啲兄弟

屯門出緊黎

去哂屯門

工作人員仲多人手過參加者

黎緊

幾點？

啲犬淡定到行孖咇

屯門出嚟需時

夜d會黎

零零散散

無咩人出嚟

食完飯黎

即嚟

見到一隊對義工團，但無人參加活動

一大隊*

係哂屯門

八點開始 唔計義工在場得20-30人

食完飯黎啦

Last minute 買唔到花

屯門廢老打完人被警犬護走
警犬仲要未舉旗出胡椒
以家對峙緊

9點收工食埋飯黎

9點黎

就到

下就係面對IFC方向轉角位條柱放低左D 留言紙
唔知仲有無係到

明白 巴打！
咁一陣我依邊完過返嚟屯門

就到了

Sorry喺屯門

去TM支援啦

去TM做實事
烈士在心中就得

夜啲出 要返工

食埋飯嚟

屯門有屯門做 悼念有悼念做
希望大家完咗會去悼念一下

見到英國旗婆婆了

就開始，慢慢有人！

入緊

我都見到

乜今日中環有活動咩

D memo pad 可以放邊？

係屯門

未夠鐘姐

坐緊960出黎！

黎緊 等埋

諗緊屯門定金鐘

悼念活動

地鐵黎緊 岩岩放工 飯都未食 悼念更緊要

果邊黑警係到放人走 好多人仲係屯門支援緊

屯門仲係好緊張

食少少野就過黎\|/

現場開始多人

正在趕去

Push

來緊

過緊嚟

推

我冇野講

過左屯門

講明和平

原來大部份人都鐘意準時！

收工過黎！

屯門都超和平，後尾有嫖客打人、黑警包庇

之前定9點到11點所以未到9點都唔可以話遲到

8點

悼念會都搞，我一定同佢哋死過

之前第一張係9

默哀完咗

屯門出緊黎！

Coming

講講在場人仕如果睇到post
有口罩戴口罩

在場有記者除時影到大家個樣

那邊箱屯門都要人

中環點入屯門最快（唔要的士）

960 961

義士喺天上面都會希望我地去屯門

961

961巴士

遲小小，對唔住，我知道悼念他們不可以這樣，好快。

獻完花
上完香
祈完禱

大家就入屯門幫手阿

push

邊到近就去邊到啦
2邊都要人

追悼晚會參與者指引：
1.) 當日八時起就可以前往愛丁堡廣場上致敬。為求會場佈置統一，現場將提供蠟燭、香火等讓各兄弟姊妹表達敬意。
2.) 現場將提供少量紙張及文具供來賓摺疊及寫下心聲，各位可以自備少許便利貼貼於「連儂牆」上。
3.) 悼念會期間會有默哀儀式，由八時正開始每小時一次，直到十一時正最後一次。
4.) 現場會設有代禱區，同埋社工輔導區，希望能為香港這一個最壞的時代增添一點溫暖。
5.) 是次悼念會並沒有特定服飾要求，參與的群眾從簡即可。

仲有既無改既話

收工飛過黎

屯門人表示今日好忙
晏就去完遊行 而家出緊黎獻花坐一陣就返入屯門繼續幫手

聽日再出九龍幫拖

傻左呀你?

各自爬山 有能力就去哂
明白嘅

唔係掛。。去追悼會都要比人點相？
空裝過緊嚟

下今日愛丁堡有咩搞

我都係
我黎獻支花姐 咁都點我相

不怕一萬 只怕萬一
出得嚟嘅都係參加過個活動嘅

去完公園要抖抖 sorry
聽日見

悼念會

悼個念咋喎
都要close up

記者up咗相 差佬就見到

無問題 聽日見

出緊黎

啱啱上柱香 點個蠟燭都影close up
好彩唔靚 唔會揀中我

現場無狗，咁黑亦無乜好影

同一日搞兩場野仲要隔咁遠（一個屯門一個中環）點分身？
下次唔好撞期。

9點呀清

出緊嚟

搞手好有組織，有唔同活動，又唔混亂

等我

排緊隊

有冇方法迴避上鏡

唔需要分身
亦唔係造勢大會
有心既就會去

依家去會否遲？

頭先有十幾隻
自己小心喇

好長蛇餅上香

改咗8點喇清

黎緊！！

我上完香 二樓有人望 大家走要行遠d 出面大會堂巴士站有人係到行黎行去

悼念已經係八點開始左
有心人士可以黎上香/其他宗教儀式

打曬蛇餅

晏少少先過黎

應該過千人

坐緊巴士出黎

悼念有心就夠，我覺得鄔小姐想我地去大西北幫手好過

算係咁，話說多咗警察，同埋tvb喺旁邊停車場頂樓錄影緊

到咗
20：36

上香中式 一條隊，
點蠟燭西式一條隊

好多人排緊隊

雖然佢都唔會播，唔知錄黎做乜

係屯門屌緊狗

幅圖右手邊蠟燭獻花條隊，
左手邊上香見花條隊

嚟緊但無口罩，現場有口罩派？

黎緊
廣場見

係咪有連儂場？

英國旗婆婆今日去完屯門 而家又見到佢
佢真係好愛香港

依度有冇人知究竟屯門咩情況？

上幾分鐘又話要搬馬、依家又有人講點樣走

唔想上咗巴士入到去淨係睇牛

突發 紅旗已出

在場人士小心

屯門係咪完咗

話咗要保護自己

睇埋我第二個post 一定要黑衫戴埋口罩
一嚟可以掩飾身份，二嚟可以話俾同伴聽係自己人互相幫助

佢老味

有發夢無發夢嘅都一齊戴口罩

我都無

係

過緊黎

應該未完

當然有

其中一幅連儂牆

食埋立体派過嚟

過緊黎！

黎屯門啦屌 唔夠人啊 又拎𣄃啦屌

收工黎緊

十一點前來到係咪都ok?

各有各做，但唔包括死，香港人加油

條龍仲係幾長
當然唔好太夜黎

排緊蠟燭條隊，越來越多人

唔會太夜，11點前正路來到

屌 上面又話完咗 又話應該未 依家你又話要人

好亂阿

其實好多人 陸續行緊入嚟

無準備野應該排邊？

食完飯過緊嚟

提一提，小心照相

好多人

圍緊狗屋

排邊都得， 最緊要係個心。

現場幾好， 幾涼爽

8點時 大約幾百人

希望大家唔會忘記佢

嘩, 去到現場都幾多人

10點半到

現場幾好風， 幾涼爽

其實係流動緊， 啲人上完香/ 點完蠟燭 / 獻完花 就可以行開。

10點半黎到

係不斷流動緊

有無谷link? 做下哨兵都好

@yeeseelostandfound

喺大會堂同停車場天台都有好幾個人影嘢

仲有好多人排緊隊

冇蠟燭同香 係咪現場有
定直接兩手空空咁排都得

屌啦，去上柱香都要畀人影，真心唔驚畀鬼搞咩呢班畜生

係現場附近又係有好大隻飛蛾

都幾多人輪着去輪着走

中環海濱有大媽唱歌

冇錯，係源源不絕咁流動緊。

中環邊個出口唔識路

現場有香， 有蠟燭

現場有香同蠟燭提供

影哂你相，嚇下鬼，出黎拜代表咩

L出

天星小輪出口
或者
大會堂出口

其實個目的地就喺大會堂對出空地

亦即係叫 愛丁堡廣場

聽到話兩分鐘後默哀

老牛顧完自己區既事務
趕緊出黎
希望仲有得上柱香啦

已上香

有無罩 我今日無拎

其實悼念點解要口罩？

急post 有鬼

？

西式條龍長好多， 越嚟越長

連儂牆嗰啲因爲有啲memo 紙唔夠黏/冇膠水
枱仔左右兩邊柱有膠紙提供
歡迎自取

錯字 追post

有搵仔grp人喺度

荃灣出發好快
坐930x 怡和落車
排1個鐘應該都得

中係上香
西係蠟燭

中式上香， 西式用蠟燭

見到了。
戴吧！咁鐘意影。

明白，唔該

謝謝

現場有人會係咁解釋點分

係tm好攰冇力再出

嚟梗了

有心就得 聽日見

出啦牛仔
我都係tm行完公園再出
盡一份心意 先返歸瞓啦

聽日一定出

呢個站喺大會堂門口對出

我放左工即刻仆去tm 真係冇力

我都會去

中西式都有 好貼心

扮中式比較快

有念經打齋添

香港人精神

個個都好有心

我都係嫁炸
但要抱住唔可以俾義士孤單咁走.....
但如果你真係太攰
為佢靜默1分鐘/祈下禱啦

現場巴絲最好周圍望下有冇人不停舉機影人，見到記得大聲屌柒要求del相

食完飯特登出來
就到

有心就得啦

近apple個邊天橋底開始多狗

求救，L出口之後點行

向摩天輪方向行

摩天輪

有一狗車由海富急速開往中環方向

大家黎到冇信仰既排上香吧
等蠟燭條隊排左粒幾鐘先排到一半
今日騎完牛黎又熱又攰

南無阿彌陀佛

班狗悼念都唔撚比

向天星碼頭行， 過隧道就見到

見到成班狗好刻人憎

其實呢度聽耐啲個人真係平復啲。

小心亂咬

多謝籌辦嘅咁多位
香港人真係好有心

現場要點蠟燭用火槍同㩒制式火機

裝完香

兩分鐘後默哀

默哀儀式準備開始

西式仲係好多人排緊隊

23：09 西式仲係好多人排緊隊

大家好有心

我諗西式條隊12點都未完

西式都就嚟尾聲

西式

hi

有冇話今晚幾點完？出緊嚟

本來話11點完，但排隊排到依家差唔多完
希望你趕到